# PRACTICA 4 #

APRENDIENDO A HACER ANIMACIONES CON PROCESSING

### PRACTICA 4 ###

* Eliminación de elementos de una lista
* Version 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### ¿Cómo configurar? ###

* Baje los archivos o clonelos a su computadora
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Preguntas ###

* Envíelas directamente a la cuenta de correo electrónico
* Other community or team contact